屈鳩鄺仔嘅banner已拆 跪求admin del post

[急] 有無手足係太古廣場附近？

我係呢個post嘅樓主
banner已拆 為免俾太多人見到
連仔請del post

推

Push

推 保護鄺仔

岩...主要唔想刺激到鄺神

連仔好好人

push

遲早都會知

推 保護鄺仔
鄺仔唔好自責！

情況特殊，admin請支持

保護鄺仔

屌你老母！鄺俊宇俾人屈殺人兇手！

如果admin做野咁del埋呢個
希望唔好比鄺仔見到

推到post主

唔洗del喇
抹黑嘅嘢del唔走

推俾連仔睇

pish

Up

你試下report自己個post

真。唔好再推嗰個post就得

ph

del未呀

想知邊個做？

del左了
咁唔爭在del埋呢個post

唔該連仔

要Del埋呢個...
屌你老母！鄺俊宇俾人屈殺人兇手！

屌 好撚嬲 仲有d post屈鄺仔同義士過數
共產黨抹黑手段層出不窮